咩眼鏡店好

想換眼鏡邊間好

當然黃店最好，但請講出佢係黃店以外嘅優點

黃店就要幫襯
唔可以講黃店壞處
如果黃店賣得貴係因為用黎支持手足
黃店有乜甩漏你要寬恕唔可以追究

又一隻

咁戴咗同冇戴有咩分別...

搵日自己去了解下算多謝提供

幾時有得去台灣

以前睇過

荃灣滙澄眼鏡

Otto

owndays好冇？黃藍？

諗緊呢間配 可唔可以講下有咩好

哥哥又後生又pro 畀啲用家意見幾好 唔hard sell
我都唔係hard sell

依家戴口罩配眼鏡睇唔真

眼鏡88

上去睇吓先囉 旺角咁就腳 同埋幾抵

我見佢長期買一送一
我上過架啦 啲人都nice
幫你睇臉型配
ching嗰陣配咗幾多錢

咩budget先
眼鏡有平有貴可以差好遠

jins

幾百度近視又有散光 藍光鏡片七百蚊

700蚊2副？

預1500-2000，想搞埋抗藍光嗰啲

真個日行咗幾間大鋪諗住試下好似隻隻都差唔多，人又多廢事除口罩畀人屌

鏡另外畀 幾百蚊咋

即係5 600蚊一副？

網友報料指： 眼鏡88為警隊防毒面罩提供度數鏡片, 位於旺角top旗下分店 egg商場全落店, 相關分店員工並未得到批准離開, 各眼鏡88員工亦知道相關事情, 經常出聲發言為同事爭取落閘機會的員工已被裁員

香港Jins同中國jins同一管理, 連服務熱線都係中國電話. Suck Channel

Pepperoptical
黃店

幫狗都算，仲要炒人，呢樣係最仆街死

幫狗有得算？我算唔落喎

之前見佢有款係有埋個磁吸嘅太陽眼鏡幾得意都諗過買屌去到全部價錢牌後面都寫RMB都覺得有輘輷

btw又一城店員好似黃

咁講啫梗係唔得啦
係度比較幫狗同因事炒人邊個仆街啲啫

Owndays? Zoff?

owndays唔知

zoff藍店

馬鞍山樂視
做緊重開優惠
近視加散光加防藍光加超薄
都只係千零蚊

小店免費為羈押者配「全膠」眼鏡 店主慨嘆：再見或已是中年人

有心就去幫襯下啦

同樂視眼科樂視眼藥水有冇關係

冇，同執咗嗰間電視台都冇關係

之前個廣告遮眼之後畀藍屍屌個間叫咩名八卦下

咁上下 唔藍光平二百

含撚啦

新黑
你買過一次鏡老細會記得你買邊副
老闆娘靚女有氣質
員工有個仔仔好正

信和果間零式光學不錯

咁細間我想驗埋眼

巴打有冇買過

去左幾間owndays 唔口岩，跟住去新輝買左，唔知黃藍。